[PS4/PC] Monster Hunter World [363] 裸跑練馬師

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

自動上香 ver2.0.2

新雞留名

新手留名

請務必用不推文回覆

不推文留名

冰原未有坐騎
見到個呀伯
但出去唔見獸纏族

可以點算

有冇人有聚魔普通飛雷

有冇人知點樣會易出寶物資訊

你做晒mhw啲貓嘅道具任未，如果未做晒係拎唔到呢個任

第一張

竟然會救人

有冇人可以開銀火

紅蓮爆鱗龍點分大金?

有無巴打一齊玩

.gun

有冇人有聚魔歷戰微波打

有無低lv森林場 想升

講錯自屌金火先啱

冇

咁我瞓覺算

洗緊歷冰咒 有歷微波叫你

Ok thx

有了！

我繼續洗歷冰咒 或者有無金火調查

金火我有

gogogo

@野豬王 咁砌有攻7 客一會一吸

Sor! 唔記得捉得 仲諗住等你放爆g

就訓了 謝

多謝哂巴打 終於可以客制把野

點解人地個爪有電咁型新手留名

有無野一齊打

新手想沖打聚魔沖mr, 依家mr74,
有興趣嗎？

跟街場仲好

之前合作活動既外觀黎

一日要用幾多時間先可以咁快MR999

淨係知呢度最高MR都係500多啲

真全職獵人

聚魔有時見到d怪有綠框係咩意思
（好似紫框包住就係歷戰咁）

把野會跌斬味

暴君AIBO

有達人藝

bug聚魔升鄙視

想問知唔知咩原因
有時開地圖睇 聚魔之地得兩隻怪？
唔計更新怪既話

6LHp NYjE y8XM
有無巴打幫手打冥波

2個打

新手想請教，如果之前都只係打到主線冥燈龍，新一集一開始應該係直接整新裝，但整番上位畢業裝先？

你想快啲打就直接整新裝

重有冇位

有

新裝
舊裝比新怪一野車死

我睇漏2點看破
砌完又真係50%

有無人想早場打陣2人歷
會打多怪當清大細金

仲未摸到炎妃個大技機制
點解有時瘋狂中風壓 起身中爆 爆完又風壓 直接燒死
有時可以連續大跳/回家玉/星辰肉乾都冇事

我都唔識，仲有唔知係咪錯覺M版地下好多火，成日都中爆炸扣血，星辰都救唔番。
所以我有套風壓5專打娜娜

就係唔知地下係隨機爆定點

金冠同銀冠有咩分別

琴日想整採集達人護石點先
點知護石個list冇
同朋友對過個list，佢有得整
但我睇晒成個list都冇
想問下有冇人試過咁
定係要解鎖

有人想打天地龍爆頭？

之前咪有人教聚魔斷線升mr
一個鐘都25lv
兩，三日就完成

打炎妃有無教學 佢招大技好撚屈

瘋狂仆街

你執舊爆裂龍晶
佢出大招，你掟鳩佢
咪救全家，有埋防風5
輕鬆吊打啦

試過用閃光彈都截唔到 截完第一次 未暈完就即刻出多次 隻野真係好撚噁心

求打佬carry
blg等

頭先係聚魔荒地打

其中一隻係古龍?

佢每中一次閃就會即刻放大 你係咁閃佢就會係咁放試過玩到條炎妃bug左 每分幾鐘就大一次

金冠幫到你解白金
銀冠唔得

依家入
乜ac

唔怪得啦屌

有合桃
不過未試過
傻豬黎
聚魔真正樂趣係睇人貓車
隻隻變燒雞

下次再打撞牆撞死佢算

點解你可以長時間online, 究竟你有無熄過部機

集團式營運ac

萬年嚴選款冬花芽納品有無d咩特別方法拎
定係都係狂掘sosad

海綿我仲廿幾場3-4紫炎妃
幾時幫我刷大金

多謝carry 辛苦哂巴打

打咗25分鐘
垃圾屬性弩
我要del武

研究到速刷先啦

留返黎打金羊 始終有貫通效果打大隻啲先有效

係咪真係要玩重弩先快
輕弩屬彈唔射尾同r痕冇分別咁

敏次轉裝都問是否反映外觀設定 有無得改自動默許

岩岩打晒D料砌晒5級屬性護石
跟住發覺屬性輕弩+火龍4件打人都R痕咁
我玩返貫/散3唔好

有冇聚魔歷流斬

我要玩返冰盾
頭先用重弩都要15分鐘

團戰更垃圾
全程追唔到頭
軟化靠隊友
自己黎要兩次
dps低到乜咁

打完拿？

出街前，試咗場
追頭都係慢
不過有防風5重弩
輕鬆15分鐘打完
但刷珠只接受到10分鐘一場

我用返琴晚套龍封力太刀打算
盾斧玩得廢 係識超解流

有無巴打可以開一開銀火/黑轟場

有防風5，手揸合桃，龍晶
乜武器都打到
超解流已經係王道
全程破翼，解佢老尾

我有銀火調查 你早10分鐘問我都重開到俾你啱啱出左門口去cwb

打炎妃 可以搵笛幫吹防風 笛其實係隔離咁食水 已經唔會死

想問R12雷狼重弩點先開到 打到MR90都未有
黑轟金銀火都未開到

上wiki睇素材

入冰原以來未整過盾斧裝
Set仲係帝王冰防風裝

有冇人知黃金有冇得維修ps4

砲術榴彈超解流仲有冇得玩？

要揀調查任有冬花芽增值先會出

一dd怪好岩屬性彈打
天地龍, 角龍, 黑角龍
冰彈射角龍翼位 2-3炮就打得停
弱化都唔洗

有冇人打200mr任？

感覺固傷120-140一個瓶
快唔到，之前打又要15分鐘
今晚試屬瓶
但前提要打一堆鋼龍頭砌裝
打4紫鋼又煩，又少材料
打金格又無珠，浪費時間

金銀銅格刪晒

回流想轉玩輕弩 有無推介
珠應該無乜 因為之前好嬲地俾曬鍊金婆婆

榴彈輕

鋼龍 聽到個名都怕
古龍之恥變古龍之王

引導之地隻炎妃嘔心到
一個區可以開3次大招

每一發徹甲榴彈 就會有一隻徹甲蟲死亡
我都唔用了 請珍惜徹甲蟲

佛巴 有冇code 我尋晚條lan線斷左

習慣留一兩個3金4金打材料
但4紫鋼都7，8個
完全唔想打...

徹甲唔係果實咩
定佛佗已經升格到連植物都唔用

好快要用雙掌打龍

耐火衣表示輕鬆
回家玉表示存貨十足

夜少少 我好似有你PSN

新裝？ 我完左最舊主線就無打
係咪要打埋咩輝龍先開到

我好多馬仔等你騎

如來神掌

alan?

出緊去行街街
有冇雷狼重弩砌裝推介？

專打炎妃嘅冰盾斧咁執嘅話邊套好啲

而家解放珠要打咩先有

有無人有黑轟調查？

想問達人藝是什麼

滅盡斬擊斧你地會客制咩？

無防性1
點叫合格既盾斧裝
唔係冰魚冰屬高啲咩
利申：未砌

會心攻擊時不扣斬味 技能說明好清楚

頂，原來炎王3件...如用流斬大劍應點配好

近戰除左垃圾雙刀外 都係吸血堆無傷

其實要唔要銀火套或鋼龍套

呢套之前砌 純超解
超解中翼/頭可以200傷一個瓶
耐火不動輪住無間隔咁著

都係炎王3件套黑痕鳥b腳, 匠5 係基本 弱特超心攻擊出齊其他技就隨心

好似無講點開

打炎妃宜家要玩超解/高解定斧強化？

個個都問素材 個個都唔用不推文回覆
係唔係五毛入侵mh

差最頂果個？要靈脈剛龍骨 打聚魔有

調查歷戰

呀屌唔記得左

唔夠匠珠

打街場真係好撚燥，唔撞牆唔降肉質，乜柒都要自己做晒，今晚返到去自己玩算

你想舒服就緊係鋼龍
打超解流都唔關真屬會事
團戰玩無腦超解啦

要點先開到...

跟日本仔砌套純解先
今晚屠娜娜

有匠4護石

唔撞唔降最多咪打耐啲 根本冇大問題 唔食藥先最仆街

有冇集會code....

打得耐已經係問題啦

有無做月聚魔微波爐？

初步炎王頭手腰 大馬身 黑狼腳

準備返屋企砌下先
想砌冰呪2件加鋼龍3件套

贏都贏唔到 其他乜都唔洗講
琴晚打幾場都遇到啲鬼佬 自己2/3血唔夠都唔食藥 同呢啲on9打真係浪費人生

打緊上位咬魚仔整冰魚斧

超解食會心咩？

升鐵壁護石V個調查團票G 個fd話打完解MR 100殲世滅盡會出 但我仲係未有 上wiki check出呢張票果啲任全部都係金銀火125自由任果啲黎

同埋雷狼龍散三客製係唔係整左回血先 再擴充客製欄整埋防為主？

炎妃個風壓要鋼龍個風壓完全冇效先擋到？定普通風壓5lv已經得？

無啊
反正有兩個裝位
想出埋會心升下扑個幾下

鋼龍裝好似都係防風5
防唔防鋼龍啲風唔清楚
之前都係遠攻打鋼龍
炎妃防風5已經夠啦

混左套2金火3炎妃
體力3 整備5 精靈加護5
咁都死我學阿佛裸跑

散彈吸血量好低

以我所知鋼龍個種係龍風壓 得佢套裝/吹笛風壓完全無效先防到
如果打炎妃出個風壓5就夠

你咁怕死...
用返奶笛囉...
我想團戰加速
唔係玩耐力戰...

聽左你講改成咁

用佢件套
純粹想留珠位護石位出攻擊技...

洗唔洗又耐火3
又防性5......

多左位，唔知放咩好

想問下蒸氣票有咩用?

冰攻6 集中3 持強3 砲彈up
我企係度硬吸血啊 一個瓶都過200

未清哂自由任?
清哂應該有個任係鬥技場打5條龍都會出
唔駛70都接到

整備5 著不動硬食佢

有冇大佬有聚魔鋼龍比我升左粒護石佢

應該就係了好懶仲未打哂啲自由任

你要歷戰定普通?

即係咁?

呼風喚雨的剛翼好似係普通

依家係咪無騰龍打？

你打炎紀用？

我大概係咁 入去打下木樁睇下一個瓶幾多
炎妃翼好食冰

係

我有1隻

尋日先係no tk見住精靈加護5 體力3 耳塞5 滿足感3 太刀貓

我準備好

你ign 係咩

咁過份

白夜叉 係blg見到你

而家去, 打定撞牆?

有兩粒超心迴避珠
團戰唔玩GP
試抽水超解
100％會心

打炎王就話可以咁啫

係咪青瓜大金

耳塞都無

sorry lo

街場打娜娜放閃

有冇刷珠團

屌你老母啲大細金點先出呀 打撚左成日一個都冇

好正常 尋日打左成日出左兩隻已經感動左

唔記得邊位係白金左嗰位人兄 有冇心得分享下 次次見到啲幾大隻最後連大銀都唔係 細隻唔洗講添 幾乎冇見過

去報仇未

幾時

頂, 一隻都唔係.....

go go go

noname 巴係咪嬲到走左

其實毛吉亞種有無分時間出
搵極都無

我都嬲啦
你入返黎加佢又夠一台

想問下點入小隊

係啦 可能聚魔唔夠lv

要食飯

btw btw 我係fake 左佢話隻恐暴好似細金

互相幫助果個成就，係唔係上下位任要各10次嫁？

有冇咩特別要求？

wadiu, 聚魔點先易有特殊痕跡, 居然50次有冠

限上下位「主線任務」

唔怪得咁耐都未有

唔係自由都得咩，btw入前睇真d MR 要係0先計

有無散3邪教裝分享下

好撚難搵呀...隻傻西水母同亞種毛吉...

納入計算的話
追加獎勵會有銀龍人票
物品亦會說明是幫助別人的獎勵

係咪上下位都冇所謂？

有冇人有聚魔普飛雷龍

上下位都計

有冇人有聚魔普通飛雷龍

仲要係mr0 既玩家, 最好上同下位都有幫過

拎過料既就去呀婆到換
未拎過就去人地1-3LV森林撞下
我果陣都係咁

我解果陣唔限主線
而家改左？

有無朋友一齊刷調查團票G

因為我未見過普通飛雷龍我得歴戰

算唔算成功

新手想開件不動衣裝
上網睇明明話打夠歷戰古龍就有任接 但係我打極都冇
究竟係點觸發?

#1
請善用wiki

有冇人試過地啼龍出緊衝擊波果時可唔可以對住個頭零解唔會比佢打到

有冇人可以send個集會code比我....

個下個頭有攻擊判定 會飛左出去

試左，算成功

有無清有聚魔歷戰骨鎚龍

同問

可以夜d開

炎王整邊3件最好

想gun

你地宜家得我就開

可唔可以比個集會code我...

又一個新難題
如何團戰中有效爆鋼龍角

用天地龍套裝

有冇人有聚魔歷戰硫斬龍
撞一撞頭執幾粒野就夠

射徹甲暈左之後輪佢咪得
鋼龍好易暈

有冇集會code刷調查紫邊古龍

我依家打得

三重弩加鎚輪佢全場都唔爆
啱啱三個人重擊3先最後一下先爆...

Gogo

入緊 謝巴打

入左

鋼龍個頭真係用鋼做

打過可以去阿婆度換

棄左一年無打 而家想玩係味要特登買番Iceborn?

洗唔洗重新打過

謝謝巴打 仲執到兩粒大靈脈玉 爽到就到就射

斬擊斧點先可以連得好啲 玩到好撚論盡咁
利申用緊滅盡

雪地啲寶物難搵到癲

1. 零解, 全場你只需要上頭零解 最簡單
2. 斧, 紅斧加昏眩部位破壞, 轉劍mode只為了combo
3. 劍, 請參考舊版, utube一大堆教學
4. 混合, 用斧mode要先紅斧, 用劍又要花時間上劍氣, 不為dps只為好睇打得爽

上車流 識3角型就得

安全回家了

有冇人想打歷古3格 可以到BLG

But 我一粒都無

即係唔儲係咁上？

冇人我打住聚魔先

關於1. 唔係要打到咁上下先上到車解佢老味咩

我來

你同我打一場2人5紫歷古得唔得

終於荒地同瘴氣之谷lv.6 可以刷黑轟同金火出黎

基本上我一開波見到佢撞完佢牆
三角->圓->三角->圓->解->差一至兩下就L2
咁就滿氣加上頭軟化肉質 之後就可以上衣裝零解 但呢招打轟龍無咩用 佢係咁跑你一係用轉身 用完用不用既話無吸血你會死得好快 同埋要識睇時機自己提早撳圓黎爆 可以減低硬直

4格歷古連開有無人打

on9少佐

J擊夠未

玩咁耐終於見到超心珠

集中3 劍mode o一套直接開刃駁L2 上車3角
集0 1套後3角加o爆幾下再L2 上車3角
無技術可言

愛你的表現

有冇曲?

用太刀打金銀火都幾難打

rj叔係咪打?

6cwx nzZt 23Pr
清下2人
夠人再開4

到左

回家了

輸左

我早你1個鐘

差啲無車回家

有無人有聚魔歷戰炎妃

怨恨II

如果停既早啲講聲

主要都係玩劍型三角，O
平時點用你睇片應該會容易學啲
訓低可以睇情況劍型三角，O無限loop
又或者變翻斧型oooo博三角或者變形斬

連你技一樣要死

講真速吃同抗暈最實際有幾何真係一下秒

有無人有場有得金銀火龍？

125自由任務

有無人可幫打英雄王硬幣

打左兩次都得雷狼龍😭😭😭

按情況用地劍或者上車吧
金銀火，爆鱗，青瓜，全古龍
真正可以冇衣裝穩上弱點位 得冰龍，爆鱗，微波爐
炎王，炎妃頭呢啲 分分鐘鐘一下就收皮
你上佢身 一場打10幾20分鐘
再唔係就好似恐暴
地劍一刀打肚就300傷一下 仲要打肚先可出反擊 上車流安全位就得尾 打呢件多人玩上車變相要依賴其他隊友打出反擊 另類free ride
明明一場歷戰青瓜打肚幾分鐘完場 俾兩件玩上車插尾 分分鐘打到轉區 青瓜都仲未出過一次反擊

咁停一停先 thx all

想問玩屬性弓係咪不智
剛射最盡得250幾一下

打完地啼之後每次番據點隻豬都跟住哂阻住我講野接任
有冇方法可以甩左佢/湯左佢?

之後個系統係隻豬好感度高先會搵你 你唔理佢會慢慢降好感 之後就唔會再主動搵你 唔知而加有冇改到

雙轟會出 評價B都有

最好用係咪碎龍個把
利申太刀大劍撚

咁你想玩咩弓?

Cls任

on9先會打

有無低lv荒地打幾場

打恐暴龍都仲係危險1

有冇人想一齊打下歷古
發救難成日輸

唔知你好用定義
上瓶最快滅龍瓶 輸出滅斧
金斧唔keep達人藝可以追到滅
但唔出達人藝玩唔到地斧 最大輸出唔到

我都想
但係100mr都未有

無雙轟
未咁後

我而家聚魔之地。有得誘出黑轟，
打完係咪會解放自由任

今晚同noname巴係咁輪住貓

想問300mr聚魔可以升晒lv7係咪fake

我有飛雷龍版

fake

啱呀 炎王炎妃依啲真係唔可以亂上車

我覺得
解放個下夠痛
白斬夠長就算係

打算整哂所有lv6 銃之後學你哋玩零解上車

唔知到時mr150未

痴撚線
頭先大廈上網斷哂
岩岩先得返

青瓜反擊啫入係咩

超心體力你係邊

1分45秒

有無人幫打一張調查團票

打咩先有

想問下條絢輝龍點先有得打

打完賺冥燈之後無玩
想問依家應該整咩...

活動

輕弩點係拎槍下用飛翔爪?

L2+O
係冇得持槍掟玉

聽日整依套玩下先

L2 跟住R3

好似好難

要特定個陣打肚

見唔到...

R3

青瓜如果其他3人都識打正常5-7分鐘內ko(唔計搵佢)
街場見親d人見到青瓜就驚

吹笛等你打

都無人打

我真係麻麻地識打
係佢肚底成日睇唔到佢出咩技

今日咁早weak？

啲人weak曬，個場邊有人

有冇奶媽笛裝推薦

唔洗，只係dlc

零解上車流好快就會玩厭
最好自己加插下斧劍既combo
咁樣會有趣好多

徹甲係咪一定射頭先暈到？

玩笛一定玩輸出 大大力

射屎忽 爽到暈

咁唔逼自己瞄頭了
都係玩上車 無衣裝嗰陣做下support

唔識睇
有冇人講下佢用緊咩？

起身繼續搵黑轟金火

真心周街都係啦 黑轟我都打左幾場歷戰 金火諗又係勁多 不過鬼佬開廢事打

一次都未見過 搵唔到
Btw點解鬼佬開就廢事打

唔食粉救人 有啲自己半血都唔回 入去打輸左咪浪費時間囉

可能我打開單機 我都未有食粉救人既習慣

其實我都唔係幾救人 不過明知冇得再死中招都唔補滿真係冇野好講

我食一嘢，少過70%即飲
場場用10支水
會唔會太保守

打歷戰怪 負屬耐70%血食一野應該
所以你唔會係保守 如果武器識回血可以靠攻擊回埋嗰小小

擅用衣裝就得不過不動壽衣就要睇時機喇，因為好多時著佢滿血上車都接近貓或貓

好小用飛翔爪 見到人爪住炎王龍佢就出スーパーノヴァ我就好想笑

有冇辦法召喚

佢上幾個post話佢唔得閒上水玩

HI

有無金銀火場可以奶下?
70 > 90都未見到第一隻

限時

3Nju kTBy 3cnh

幫手開金銀火黑轟調查

黑轟唔該

巴打做乜走左場不過都唔該曬你開俾我

所以要有客制回血

終於俾我見到第一隻黑轟 未出任嗰陣好期待係黑轟定金火 但同場有隻強化恐暴 係咁追住佢黎打過左幾個區之後隻黑轟見親隻恐暴都走 玩左勁耐追逐戰
我追黑轟 恐暴追我 黑轟走 我再追返黑轟

係有吸血都貓

接近一年冇打，岩岩用太刀爆左IB，發現啲珠少到仆街冇裝都砌唔到，想問下點樣先可以打多啲珠番黎？

礦石mr裝

轟3+金火2
菇 滿足感 耳栓 體力 速食 笛名人 廣域 精靈加護
笛推岩賊

赤武巴可唔可以分享下你套弓裝？ 同埋係咪食埋藥先會咁大力？

有無人刷珠

不動衣劍斧上轟龍車 一次火車直接死左

慢慢打終於過mr100遊戲正式開始

想問冰咒裝有多一條儲氣槽其實有咩用

想問點解推岩賊
自己平時用開恐暴 見到想問下

套裝技 件裝有解釋

我都知係寒氣練成
但係實際咩功效

咪加攻

儲滿先有用？ 實際buff幾多？
得一格有冇用

呢樣等其他巴打答
我無整過呢套野

多洞易砌裝 攻大防大萬用音色同你一樣
你預我打我就唔會用奶裝

我都覺 只係玩慣太刀 感覺遲鈍左好多
btw所謂既零解上車流係咪瘋狂用劍mode ooo 上車 無限loop？

係啊 因為紅刃左 可以收刀狀態下飛翔爪上去直接插

邊到睇場地幾多level?

有無清有聚魔歷戰雌火

請問有冇麻片裝參考呀

有冇人有聚魔普通炎王？
跪求

想問下可以係邊到check 番npc俾既環境生物調查任，搵左好耐都唔見有。

請問有無人可以開場黑轟畀我

登錄獎金個度

有講

Ching 仲要唔要？我有隻可以call

要 求code

3Nju kTBy 3cnh
幫手開但唔打

入咗，唔該

Thx

無，而家多努多得，靚珠就歷戰
一齊做刷珠獵人

水屬長槍要水妖定溟波個把好

我都試過，但我係恐暴追黑轟，全場由恐暴輸出，掟屎彈都唔走keep住追

我見嘅黑轟次次見到恐暴就即閃

有丫 同場仲有隻恐暴係度

次次我打黑轟都3條龍成日3p

巴打唔要我就洗走佢

多謝誠哥送大金俾我

冰気ゲージの1～3までの上昇値は
1段階目で1.05倍
2段階目で1.15倍
3段階目で1.25倍
物傷屬傷都加

搵到啦屌！
謝巴打

原來係你偷偷join我個碎龍4格
唔洗多謝 大家一齊大金開心既

有堆危險度2 3/4格任係到有無人想一齊打

一陣join 得唔得，我沖緊上100mr

可以呀 一齊玩你得叫我

想跟

跟

唔實際，限制好大
等到佢回都食咗藥啦

有冇曲

Gun既巴打 code

開啦我

入到

Code係下面

Ching係咪gun code 上面有

即係依家無得再打？

未夠人咩？

有冇人有歷戰聚魔浮眠龍
我想升友愛護石咋

未呀得我同第二個巴打

點解要耳塞

我都入咗你度

就完 下場join ?

有無巴打 知有邊個日本仔玩弓勁
想subscribe

正 拎到挑戰珠II

負評你

你仲打唔打？

又話沖mr100,入到個個咁高mr
btw聚魔有金火龍，有無人打

刷珠咪可以順便沖mr

咁快滿

新玩家 iceborne開始加入
打左套上位滅燼 同 滅燼太刀
用到而家 剛剛上到master打完猛牛龍

係咪整套master裝先好啲？

黎緊想轉大劍 有冇邊把武器推薦整先？

唔知點解 拎哂4件貓裝都接唔到文化交流：奇面族的語言調查

正呀屌
有解放體力珠呀

屌你 一同我打又大金又靚珠

礦石大劍或劍魚大劍，同埋應該整master 裝先

接到了 原來仲做少左個任

感謝你

M位礦石裝夠打到天地龍

但暫時得啲master礦石裝果啲都照用先？

上位畢業裝都夠爆主線

有無巴打可以開黑轟/銀火場

食藥救人一命

想問以物易物如何trigger? 我隻貓應該夠晒level開但係好似噤極都唔出

係，但記得就中途開始keep住改善自己套裝，好多人會打到冰呪龍就轉佢套裝同武器打到天地龍，因為天地龍怕冰

友好度lvl 6

想問下 依家最有效率刷超心,散彈等等RARE8既珠可以點做?
係咪瘋狂咁打M級危險1/2?

危險3出好多rare8

邊度可以睇友好度

有team就係

天地龍輕弩，你地會玩徹2 定徹3?

你要玩呢把就射徹2 有單發自動裝填
不過無乜人用呢把玩徹2

發覺滅盡大劍配冰吮裝仲match

試過吹笛比咆哮cut

有無機打

有堆二人歷古 打唔打

用恐暴龍？

三天刀你地會唔會配達人藝/匠？

抖抖先 一陣再打 辛苦巴打們
一粒靚珠都無

恐暴黑狼都有人用

幾格 不過我有少少淆 我好渣

4格
有12場4格微波

wa diu

你係仁慈唔想殺生

想gun添

讓俾你

個個聽到都唔想打

做緊assignment
罷課不罷學

危險度3入面溟波唔算太煩嘅
煩撚度3嘅鋼龍炎妃
仲有危險度4嘅恐暴

想問可以點樣再去冰原獸纏族據點？ 打任務果時最自動帶你去，咁之後呢？

原來仲有4架

感覺黎姐 我覺得歴恐危險好多

匠就無見過 達人藝/利刃護石最多
利申用利刃護石 達人藝送啲爆破屬 力解 好雞肋

唔記得點解盾斧要有防禦性能lv1

gp防性+1 紅盾防性+1
理論上裝防性2既話 就係有防性4

想john但要食lunch

用滅盡武收服佢

同台仔打2人炎喵出

龍屬攻擊，是否怕屬二星以上都可用？

想問邊度拎得返出黎

榴彈盾斧咁樣幾好

屋仔擺設

謝

冰原獸纏族友好度升到6 可以直飛去佢地住處, 至於點升

聚魔帶住佢地食一次大粉塵就報一次調查

榴彈出番攻守好啲？

有無巴打可以開黑狼鳥

聚魔

有耳塞就GP#cooking#pi

其實睇心電圖捉好似好難 隻野一流口水個圖就得一直線 其實點先捉得

有冇人刷珠

自問成日gp到咪攻守好啲
但我做唔到
加上buff時間好短

獵人第6感

點解聚魔高MR打低MR會升得咁快既

依家部份招擋到就可以發動攻守，已經唔駛好似之前咁GP, 利申盾斧新手

有冇巴打可以開M6打5隻怪個任俾我,想要一張調查劵G

散彈雷狼 你地點配

幾時可以同你打ib

我上網搵到方法升
狼煙召喚隨從之後食一次廣域菇
之後結束探索承接任務
之後重複食菇結束食菇結束

佢唔係魚蛋巴

牙佛solo一條龍到底要幾耐

執腳印牙

有冇人得閒幫手打鬥技07
5個武器都唔太識用

腳印都好執！

唔執邊有歷古打

阿佛邊條龍易出?我尋日執左半個鐘炎妃得兩個任

麒麟 瓜

+1

我執冰呪/馬仔
剛剛執咗半個鐘得5個任

HOW

危三係咪MR100up先打到？

打完再起一起底就知

有冇人有多金格既
炎妃/殲滅/黑狼鳥/金火
差呢4隻就齊

打機未

打緊 係你冇打

又唔叫

點解你地個個咁快齊大細金

我有黑狼

今集大細金好易出

佢早排有上一上水 講一兩句
佢好似12月先得閒玩

你地係搵D咩任打 20分鐘 1死 定咩條件

我都刷左唔少怪
但係覺得同 之前本體差唔多難出

有冇7LV聚魔痴

如果開左quit任唔打，淨係得你打得唔得

張圖係呢條片到出 ta特化裝黎
平時打食晒種 粉
剛射好似係8x~9x 耐冇用唔記得

幾時開?

等你探索完
等左你好耐

岩岩搞掂埋殲滅
差炎妃細 黑狼大 金火大
有冇人有多金格任開埋我
可以用森林/荒地7LV怪或者4/5格歷戰交換

肯入未

blg? 我睇下有冇

原來冇

黎緊

blg有冇第二團刷珠
我見有一團滿左

問都冇人答 淨係識理自己

我唔係話佢廢 係我唔識砌
已經100會心 真屬性會心 超心3 屬lv6 都冇乜力
可唔可以分享下你點配裝

MLG/BLG重有冇位，想入寺

競技場自由任出左黑轟細金

有果陣叫我

火 水 雷 冰 龍各一把
而加用緊銀火 微波 雷狼 冰咒 滅盡
其實唔係話想玩咩弓 而加唔知點解冇乜力咁

越難嘅任越好出
但都係睇運
多格數應該好啲

屌你緊係喇
5把弓都錯撚哂

唔好提多格 二銀三金打好多都冇 嗰啲閪任廿分零貓就真係大機會

睇個任本身有冇數據出大細好似
5貓任3金都有出過大大金

其實月羽水母果d稀有小精靈洗唔洗出探索再入先識refresh
定係就咁係探索到換地圖(龍結/冰地互換)就得

求指點 只睇屬性值 唔睇攻擊？
之前玩開無屬 唔洗煩

有冇人聚魔有歷戰黑角？

自從用咗冰盾斧
團戰炎妃輕鬆10分內

有冇成套裝 參考下

把野炸炎紀同爆鱗都好爽

有冇巴打可以開聚魔歷戰黑角黎執下掉落埋

黑狼鳥第4人，啱啱彈game，後john

講到明屬性弓 就緊係淨係睇屬性同會心㗎喇
攻擊只係其次
無屬弓垃圾 最多可以玩下拔刀龍矢

斬龍/蠻顎(TA) 飛雷 水妖 風漂 龍骨

求kelly

斬龍 瀉湖 飛雷 風漂/冰牙 屍套
客制1會3屬 貼埋皮

斬龍弓會有740 火傷，再去剛射下冰就

萬撚寺？

自己經驗就夜晚開任或者4金1銅任隻怪會比較細
要大就開歷戰
D怪唔係任務怪但係都有機會係大細金
你開2次見到隻野係你要既大細
就捉完QUIT任 番去再開
行埋去多數龍隻腳踝高過人頭頂就算大
矮過或者平排就算細

無耐衝
俾太刀腳都砍拐

黑狼冇歷戰

不死身咁

下次搵你打炎妃唔用盾斧用返太刀了

離開左個地圖就得
就算係探索凍土 之後入面接任去凍土都一樣會刷新

有無人有聚魔普通毒妖鳥？
求下大家幫幫手

緊係用返冰盾電鋸打飛佢

望到懷疑人生...起馬望左三十幾四十場都無 痴線

MR80幾
想衝上MR100
打咩任快D

海綿體寶寶都用耳塞

街場唔識放大爆G係牆再撞

打歷屎龍唔用耐瘴
又唔帶果實真係好撚野 點上100嫁

都話唔好望 要上去睇

sor無追po 點解既

我啲朋友依家叫我墮馬師

y

聚魔聚魔聚魔

我不嬲鐘意台妹

PC撚回歸準備IB

好耐無見自己隻G CUP獵人

有無PC MOd同好一齊玩

已經比人砍到跛左

唔敢再入牙佛啲任了

班仆街亂玩

比多次機會我

唔一定俾你睇到

已經食咗生物博士出發咗

冇特化 有迴避衣最高都可以去到110
冇迴避衣都有80，90一hit

btw 太忙冇時間reply樓上幾位
來來去去都係屬推爆，真會心>散彈1>強彈1=超會心3

月羽天母要夜晚加晴天 我都刷咗成日, 岩岩先遇到

pc有排都未有ib喎
出咗我應該會買

今集個散強2加幾多？
散強1同2用落好似無分別咁

玩完ps4再玩pc

當體質下60fps嘅mh
順便睇下dlss 4k個效果點

有無巴絲有聚魔歷戰硫斬

體驗*

有冇人刷4格炎王

解禁四傻(黑轟,金火,銀火,片耳)

雙冰魚同雙猛牛活動任會唔會出大細金
定打返調查好啲

我連玩散都用
團戰唔可能唔落耐衝
其他散3一樣射鳩到
係長槍無得避

你用散 有耐衝都冇用
我成日打到你個盾

會出

又做返練馬師

如果係其他武器呢，真屬會心係點計

打盾事少
搞我後面事大
如果係散3
可以8連吉屎忽

有無人有聚魔歷戰溟波跟

有冇巴打幫手打神賜的台地

原來打弱點係後面

終於出左第一粒r12
超心體術

寧願無散2技都要出耐衝

盾斧俾太刀斬到懷疑人身，不過我覺得雙刀恐怖d

有冇巴打有聚魔歷戰蠻龍

唔好搞我後面.jpg

龍的傳人

跪求聚魔普通炎王

終於all clear MR 任

好憎打聚魔，無奈d裝再升一定要聚魔料

聚魔連場激戰
打完歷戰炎妃 之後見到銀火諗住打埋走 點知juno亂入
殺完銀火 追住juno打 點知又入多條銀火
之後殺完juno 打銀火 之後到歷戰溟龍

打到好撚攰

尋晚試過差唔多
打打下歷戰溟波有隻銀火搞事
打完隻歷戰溟波諗住打埋隻銀火收工
打打下隻銀火點知又出隻歷戰溟波
打完隻銀火打歷戰溟波個時又出多隻銀火

有冇巴打可以開場黑轟比我開圖

雷狼龍雙刀 r12果把野 最頂係咩素材

聚魔而家改咗掘石同執骨唔會升lv?
咁要點打先有效率
我淨係想升lv3開隻黑狼鳥

我好想玩弓 但係點切都玩唔到人哋咁高攻
係唔係冇散夜同埋強弓珠都唔建議玩？

聚魔歷戰危險2龍骨

有冇巴打可以幫幫手一齊刷天下無雙刀
打唔贏隻火龍

婆婆會有好珠

用邊隻鍊金術？

師兄你係咪好好打?
幾時出嚟打返場

有冇師兄有金火場？

有冇聚魔歷黑角
搵咗好耐都冇

細金碎

有冇人一齊打轟龍硬幣

有冇人有聚魔歷戰浮眠龍...

屌 聚魔隻金火打打下就收左皮無捉到 又要再洗

升到49好似會有任

打左5 6隻一次都捉唔到

我69等解放喇
黑狼鳥淨係之前痴人打過一次之後就無再見過

我都打晒
反而上位9星有個任唔想打
隻貝希摩斯好撚ON9

佢亢奮狀態係咪唔會返屋企

自己開個聚魔再開救難 之後係咁打樹林啲怪啦

點樣多啲森林怪
出極都係其他三個地方
如果出雌火又死都唔肯飛過去森林

見過一次唔係可以痴人打調查咩

開地圖左下角有寫隻怪係屬於邊個地方 唔係邊度打黎決定 雌火係荒地怪

無再見過
而且有劇情嗰個黑狼任我都入唔到

幫下/上位10場個杯係咪要房主0mr?

屌原來係咁
好撚討厭呀聚魔啲設定

自己call,call出一隻會趕走另一隻

有冇聚魔7LV打

請問歷戰熔山龍而加係咪開緊
進階活動搵唔到個任

吓無理由架喎

係
得"任務"計, 調查"/自由/活動都唔會計數

我個fd開完金銀火比我開圖鑑
跟住自己已經可以周圍search 人地調查打

會唔會因為黑狼有劇情？

森林3LV 就有任

佢同銀火一樣唔撚換轉區,同埋好似有bug睇唔到佢幾時捉得

佢冇屋企

打咩會有r12?

有冇巴打有黑轟

因為你係佢屋企門口打

我有
我反而想要隻普通聚魔硫斬…

想問下屬性上限有無得計

我而家得把滅盡太刀（唔係滅盡一刀）
想問有咩太刀值得出先？

劍魚大劍點整？好似唔見有
礦石大劍係礦石派生一直升到最後就可以？

金火太刀吧

打活動 兩隻冰魚龍 一張卷就整得

1月出 仲有2個月咋嘛

我有
BLG房

1.6x 應該係除非唔係

我冇BLG小隊

有冇巴打有聚魔 歷戰 屍套？想打粒整耳塞護石

幾時會開 我都需要打歷戰浮眠龍

想問而家刷珠要打邊關 想要散彈超心呢啲舊珠

光復香港時代革命

歷戰

想入

想問下你交換d咩最易出寶物資訊

頂佢 50個特殊鬥爭痕跡個盃

唔好意思我想問我以前無刷開珠 一粒超心/屬解/剛刃珠都無

如果我依家要刷係咪要返上位9星刷 而m 位刷唔到
定直接刷新4筒珠好

m都會出舊珠 分分鐘比你刷到超心2

Master定係進階都得?

咁有無話太古/刻印/封印 先會出舊珠
我見gamewith 話太古係rare 9-10 刻印9-11 封印係11-12
但舊嘅靚珠係rare 7-8

全部都會出r7 r8
封印珠都會出r7

你按一野
佢三個有三種反應
佢地興奮先換
次次換既野都唔同

我master唔洗歷戰都出過散彈同超心

有依個盃?

Master都出舊珠

mfg有冇人打？

岩岩上左mr100 有冇小隊有位 想一齊刷珠

想問係聚魔之地個誘出魔物點知隻野係普通定歷戰

你嗰區個等級係出到歷戰就一定係歷戰

我已經係咁

Martin 巴打準備呀

之後就睇運
所以最好連埋捉稀有生物同影相一齊解 無咁悶

有無歷古

唔比你

識破防未

一個人打到MR55, 好悶呀

有冇巴打收留下？

同刷左成日 一粒靚珠都冇

今日係咩事

有你喺到等你破

求 我好似有普通硫斬

同誠哥你玩真係好
無傷治癒都出到俾我

有冇人玩雷狼龍5紫？

有時真係好想屌死你

咪咁啦
一齊刷㗎嘛

聽日一齊黎萬佛寺玩

有冇人呀

我今日都有粒挑戰體力 算係當俾自己一個交代

點解街場啲人打到100mr都唔知太早入區隻嘢唔會瞓

咩嚟？

8場2人4格歷戰微波爐
有無清有興趣

點解可以咁撚快

零解到佢仆街冚家剷

巴打你係頭先個斬斧佬？ 見你係咁上完全唔怕死既

其中一個連登小隊黎 滿左人但俾code你入都可以一齊玩

你知唔知得一條命

0貓/1貓4紫有無人打

係亡命之徒

-1 btw 有冇人？

Martin 巴打留d 5格黎 聽日夜d一齊打

危險到幾？

Ok

Code

聽日你再問下萬佛寺既巴打俾code你 因爲我無咁早番到屋企

7yu8 tdKA NJtc

原來好似唔使執, 狂打都得

HR119 MR42
盾斧撚留名

入咗

係 所以拎咗都唔覺

好彩我有食生命保險

好彩我都食咗大毅力

有冇聚魔歷戰風飄打

梳

點解超心同痛擊硬係要同治療一齊出

散彈點先高攻
街場無人軟肉質

終於見到超心痛擊r11 一齊到

打微波真係好悶

鐵丁

認錯人了

咁癲

自己軟

重武器都唔自己軟

哩個話題點講都得
輕武又話重武唔軟
重武又話輕武唔軟

玩散彈solo最有效率

太刀就有分mr70前就整3天刀或迅龍，或整啲屬傷個例如溟波，雷狼，冰呪個啲，mr70就金火，mr100先再諗juno個把。
劍魚大劍係活動任黎
礦石大劍升到最盡就得，同埋你好快就唔會用佢，呢把最易升，攻擊力又ok

有冇ching carry金火斷尾

點睇都唔關迅龍太刀事
傻鳩先用

打埋呢場轉炎紀？

我記得當時呢度有人推薦用，話因為迅龍一開始有紫斬又可以無擊珠

禾係

呢個全post都知

ko術個成效其實高唔高
鎚都好似少人用咁

喂!

炎紀？

尊重！

聚魔真係強行拉長隻game黎玩

其實唔會
升到7咪又間唔中入去撞下怪

片耳4紫有冇人有興趣

我輕弩徹甲純輔助 用升到KO術LV5
感覺良好 睇住D龍仆街最開心

單人高，團戰麻麻

mon hun界潘頓

得啲垃圾g

有無人可以係聚魔開金銀火比我捉

入親街場條龍都比人打死

做咩要捉，直接去救難搵黎打啦

MR125有自由任 你一個捉又好殺又好由得你

唔係話要捉過一次先會出調查任咩？

超心+痛擊？

唔係 你見過隻怪
加過調查pts就會開始有調查任

而家我兩隻調查都係lv1

即係我而家去龍結晶執腳印都有機會出？

做咩自己執咁傻
你去搵救難房仲快

就係唔知點解搵極都無

不斷咁撞救難調查，好快有
我之前撞1,2 分鐘左右開一場

有冇人捉毛吉我想要荒地 有森林同瘴氣交換

應該係分開2粒 邊有超心+痛擊架

治癒配零解吸血不知幾勁

係好少人開
要係咁刷
入到就入去執腳印
我冇自由任
淨係入人地場同自己刷調查己經整好哂金銀火所有野

搵人求難 setM6 基本上7成都係金銀火

最靚試過出咩

小藍歌

屌 未換過唔知咩黎

稀有環境生物
不過純粹為拎寶物資訊同撚貓 唔係唔抵玩

其實天地龍二段爆頭係咪有條件 我上網睇片人地雙刀都爆到 期間有打雙手打到倒地
但其他唔打手淨打頭反而爆唔到

有無人知重弩盾發動攻守個條件係點?

我前日先開始打基本上推倒兩前爪之後就一定爆到一段頭有機會有眼殼
唔明點解咁多人話冇我反而係冇玉

攻擊/上彈/碌完之後擋怪

咁姐係無用

我一開始打嗰陣三貓左幾次都已經打到眼殻所以我都唔洗洗 玉其實易好多因爲掘身會出

爆二段係因為佢跌出黎嗰舊野淨係掘到眼殻/玉 仲要掘到兩下

大家開3D聲打怪係咪有冇聲音LAG爆?

用數位版插上集舊碟PS4 PRO

應該唔關事 朋友團剩打頭無打手但爆到二段頭

我指打手推倒再打頭一定爆到一段
爆二段就真係要全程打頭先如果唔係死左都爆唔到

有無巴打可以幫手打殲世滅盡?
係blg

有好多片都係全程打頭都爆唔到 唔知關唔關用左落石事

要睇用乜武 打擊同斬切打頭弱好似都係2星

金獅裝會唔會係火事場極意

攻撃極意啦 一於出到攻14

金獅裝應該係挑戰者?

挑戰者同碎龍撞咗

新手一問，pc同ps4係咪同一個ser?

攻擊+42, 會心+15%

俾番真打我得唔得

金獅一陣出個超會心極意就變校服

不是

超心5 1.6倍?

每級加得0.5
5lv最多未1.5
最多私人醒多0.01比你

娜娜唔係用開挑戰者咩? 以前mhw都係咁玩

不屈極意

疊4次!

我地玩純超解 攻擊力對瓶加乘不大
裝哂超解技就上保命技

頂, 打極上位咬魚調查都唔出大鬚比我, 打左幾次啦

聚肝之地校服

搵隨從去搵會唔會快啲

對娜裝最重要係風壓喎
有風壓5佢出大果陣可以著防火同佢站樁

搵貓去 接泥魚龍順便打埋 升迅弩同冰斧都要用啲料

首先你要有上位泥魚任

頭兩次貓唔計次數

我地套裝有 海綿個套用鋼套有哂耳栓風壓添

岩岩買 玩開弓
打頭幾條龍都半粒鐘一條
跑圖都跑五六次是否正常

自由未算囉 唔好咁貪心

個聚魔真係 個升級又煩....打到都唔知邊d打左, 邊d未打

因為佢好多靚珠

佢400mr 恨唔到咁多

大佬

想問 龍係咪有唔同防禦力？
我盾斧 榴彈瓶傷打炎王有8x,
炸落碎龍得77？🤔

無傷。極意
真無傷7

試過用星辰肉，火藥3
同奇面換過粗毛雞
每個種族應該有一種食物
係奇面未換到
有冇人換過？

屌 啱啱打街場聚魔 條仆街房主喺營地掛咗成場
叫Rays 大家小心d

你地啲500+真大佬排擠我
成日小圈子玩

除左blg mfg仲有其他小隊？

幫佢跌lv

套裝有集中體力，昂揚體力，耐衝體力
是但三個就砌到啦
無冰2都砌到
防風5，耳塞5，精靈加護5
盾斧客3吸血
手揸合桃，團戰全程唔洗收武

應該仲有個神秘動物小隊
得野生稀有動物入到隊
全部可以當武器用
野豬，紅雞，白熊

雙刀火雞

有無好心人可以開個戰痕黑狼鳥俾我開圖鑑

今日冇假放，夜晚先有得玩

有無人玩輕弩貫2

點會冇？

刷咗成兩個禮拜終於見到第一粒挑戰者2

3粒縮短體力

玩落好爽 但好似唔係好扣咁

咁都搵到聚魔歷戰溟波
打一場就搞掂客製吸血

有冇用爪軟化肉質？
貫通彈d傷害係望落細少少
但唔低傷

有啊 但配裝配得怪怪地咁

今晚求個刷珠團

而家有兩粒r12
超心體術
轉福迴避
其實轉福洗唔洗配耐屬

新手想問 聚魔誘出魔物係咪出左黎先知係咪歷戰？
定係歷戰怪會分開show出黎？

我有 用緊黑狼鳥嗰把

MLG重收唔收人

睇你call出黎個地區 詳細請睇獵人筆記

點先見到金銀火龍……
80Mr都未見到

調查/自由mr6 不斷refresh

我都係 防具用梗散裝

會降級先想屌佢老母

夜晚 晴天
一次過捉晒水母同神龍魚

但魚蛋巴仲係MR0

原來有得睇

想問下 除左重弩仲有咩武器4人場又有輸出
用長槍成日發動唔到守勢

你裝點砌同用黎打咩龍？
唔係條條龍都啱用貫通彈

佢俾機會你地完成新人救濟杯咋

全部武器正常都有輸出
練多d啦
你擋個陣留意下 邊個時間先出現擋個下聲
記住佢 下次擋就捉得準d

大部份都打大條既龍 其他都係用番太刀

迅頭 麒麟身 唔記得腰 銀火褲 黑狼腿

新手想問一下屬性攻擊既上限係幾多呀？

唔係 人多佢好少望我 無得擋
同埋好多太刀會幫你用左下防反

今晚叫海綿帶歷鋼團

太刀是原罪

已經ready 好專打鋼龍嘅裝

貫麒麟

有冇得抄下 我好唔鐘意打呢隻撚屌

咩裝 有風壓完全無效死得仲快

係就今晚清咗啲鋼龍任
四人就一控三散
二人就直接兩散

你荒地同陸珊瑚幾多lv.先 我自己就升到荒地6lv.就去清自由任 每完一場都睇一睇聚魔出緊咩怪 唔係金火就繼續清 一路見到？怪就入去 我覺得有效率好多

黎啦屌
其實我好多4紫任 不過見鋼龍del哂

係出邊整緊電腦...
應該4，5點先on到
4紫鋼又唔會del既
5紫鋼都有2個
係爆唔到頭個下嬲嬲地

book位4人

行會成員：不排除用《緊急法》禁互聯網
唔洗整啦 禁網起牆了

呢個算唔算神級調查任
我霜漂刷極都唔出大細金
佢一場幫射出 雙小金 霜漂+猛牛 之後尾2果次出埋大金+粒 超心體力珠

普通黑雞點刷大細金好？
執極都冇佢調查任

另外大細金包唔包埋娜娜

有冇打珠團

砌左套迅龍貫3重弩玩, 打溟波幾爽

最快係叫見過嘅fd開自由 / 調查比你

想啜你

唔使出真屬會？

瓶唔食會心的

大大力錫佢春袋

想問銀火4件加黑狼腳可以用咩弓

毒妖鳥訓覺果區開始數步數+睇腳刺
佢實會黎,但可能要等,同埋有怪搞鳩住佢
步數佢鑽完地開始直行,數到<29同>40都可以打
腳刺高過頭或平心口都可以打
任既問題....你都係sl算啦..........

好似包

如果MHW 開去World台會點

步數佢鑽完地開始直行到個水氹

轟龍細金點樣睇

會比人屌

超解唔食？
咁斧強化流呢？

有冇刷珠團，得一個人好悶

想問銀火4件係咪淨係岩玩弓

+1 但新手

刷珠係咪打歷戰任最快

佢唔換SSD 又唔on 就黎俾人踢出小隊

食會心
超解流就食炮術

佢呢套主要屬出靠瓶傷
炎妃頭翼好怕冰
打呢兩個位一個瓶打到 21X頭 23X翼
如果你想玩斧強化再砌過

請問狩獵笛嘅加攻加防buff
會唔會同貓飯/力耐種/鬼人硬化藥嘅效果抵消?
定可以疊加上去?

超解屬性只食屬性值
榴彈超解同斧流瓶傷都食炮術
屬性斧流應該分開計
斧傷就食屬會，瓶傷應該只計屬性值

團戰玩鳩到斧流咩
乖乖地玩血拼超解流啦

溟波四件有冇用
如果玩屬性盾斧

未用過溟波套
唔知數值有冇變
你打打下
自己開狀態睇
屬性有加咪有加傷
無加咪無

轉禍為福應該會加掛

疊上去的

好,今晚砌套奶笛俾班fd 子做狂戰士先

好過追住你黎屌其他隊友唔幫手

歷戰黑狼鳥(4紫)有冇人有興趣

好懷念以前全部武器開專用post嘅日子
真係偏地開花

芒亨World 都算係World 無離題喎

俾次機會大佬

鋼龍用超解流有冇得速殺
不過佢過度活躍

玩個時 記得換埋ssd

火/雷屬都無勁屬斧

應該會換

唔換 你睇下邊個同你挽

沙包換咗?

成個小隊80%人換曬
得翻一拳做緊二等公民

已經冇同一拳玩

我未換

用過ssd返唔到轉頭 差太遠

我套冰魚得710冰屬
唔夠大靈脈玉客制甲啦

固定隊開出青瓜任務時，
你冇ssd，俾人入咗=先到先得
你有ssd，俾人入咗=你可以屌佢老母

ssd小圈子

呢度多左兩間寺所以No TK好少人

那有錢

吓 放假夜晚成日爆喎

晚晚都爆人 party更加係 希望早啲改做16

遲下有16人party可以晚晚入嚟串鳩你

你入到7分先

ta俾傻仔玩 浪費時間

有冇人依家刷珠？

未換 load可以等一個世紀

SSDHunter

有無刷珠團

我換左 但用唔到更檔想死

有冇得入

如果SSD同非SSD玩家同場
入場其實係同步定慢半拍?

唔想煩就外置 插完formatl就用得

有冇人可以開隻聚魔歷戰馬仔比我
可以用森林 荒地換

小圈子小隊嚟 唔收人
遲下應該會開埋個雙999小隊

用d平平地400蚊貨仔咪得囉

慢

拔刀重弩應該揀邊5樣客製弩槍？

弩神你係外置定內置

我有任先睇下
金銀火雷狼兩三版都未有普通黑雞

入會條件：
1) HR999
2) Solo 極貝
3) 有換SSD
好似係

外置呀，聽日應該去買多隻，唔洗兩邊又拔又插

弩神換完ssd都慢半拍 就黎俾人杯

點解？有d勁d會快d?

大獲了... 我得第3乎合資格
係咪準備比人踢出

近排成日入唔到no tk 成日話找不到小隊集會區

更正 2) 用上位裝solo極貝

唔好提，都唔知咩事不過再format完好似快返，今晚搵人一齊同時接任睇下

唔係，初初好快，但早兩日開始個速度慢左，只係快過無換SSD少少

玩輕弩貫既防具大家都點配

我都係，但我發現切換一下個預設入個地點就入到

爆咗應／撞nat...!?中午12點之後去到晚抖4,5點應該都有人hold

而家都入唔到

會唔會係你隻SSD太多野

應該係你未換SSD 俾小隊防火牆排擠

我刷 有冇曲

其實自從iceborn之後我就一直出現呢個問題，我入幾次先會入到

999同我講
即加

btw 就1001 準備搵人開po 小弟開唔到

油雞已經問左我兩次我部ps4 只有mhw一隻game，都只係過左呢隻game落ssd

你邊隻ssd

Adore

Verbatim Vi550

勁到

小圈子

又話黐魚佬上去

試下format重裝囉

散彈幾岩用
不過打到 速納解放 就換走左

你地用邊隻ssd

#994 光

琴日就係咁做，目測好似快返，今晚再試下

#996復

冰咒4件應該用咩大劍好依家用緊硫斬，岩岩轉玩大劍，之前都係玩開太刀，同埋有d 咩技能大劍必出

唔該晒巴打，依家先mr 4x hr 160 唔係太多時間玩

本身砌左套攻守3
用落發覺等運到咁
最後都係用番彈節

team 3d